有冇人番工係搏炒？

當唔想番工，又唔想自己辭職
於是番工hea做搏人炒？

比人炒有咩好?

比足一個月錢

我長期博炒

我係番工同做廢青都掙扎
所以希望公司俾我個痛快

有 成日同上司互屌